提問 有冇答到我聽日遊行路線係點行

我知起點同終點 但係到時會經邊條路過去？
如果係特登既 恕小弟無知 各位屌細力啲

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

唔該曬！